{"translation-revision-date":"2020-03-10 09:47:05+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Search Results":["Keres\u00e9si tal\u00e1latok"],"URL to edit bookings":["Foglal\u00e1s szerkeszt\u00e9s\u00e9nek URL-je"],"Important!":["Fontos!"],"Label":["C\u00edmke"],"Booking Form":["Foglal\u00e1si \u0171rlap"],"View mode":["N\u00e9zet m\u00f3d"],"Number of months to scroll":["G\u00f6rgetend\u0151 h\u00f3napok sz\u00e1ma"],"Number of days to scroll":["G\u00f6rgetend\u0151 napok sz\u00e1ma"],"Please Select":["K\u00e9rem v\u00e1lasszon"],"Note":["Megjegyz\u00e9s"],"Booking resource":["Foglal\u00e1si er\u0151forr\u00e1s"],"You do not set any parameters for booking editing":["Nem \u00e1ll\u00edtott be param\u00e9tert a foglal\u00e1s szerkeszt\u00e9s\u00e9hez"],"Show":["Megmutat"],"Start Date":["Kezdeti d\u00e1tum"],"Options":["Opci\u00f3k"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"js\/wpbc-gutenberg.js"}}