{"translation-revision-date":"2022-09-27 07:35:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Important!":["Important!"],"Label":["Etiqueta"],"Booking Form":["Formulari de reserva "],"Please Select":["Seleccioneu"],"Note":["Nota"],"Booking resource":["Recurs de reserves"],"You do not set any parameters for booking editing":["No has marcat cap par\u00e0metre per a l'edici\u00f3 de la reserva"],"Show":["Mostra"],"Start Date":["Data d'inici"],"Options":["Opcions"],"Title":["T\u00edtol"]}},"comment":{"reference":"js\/wpbc-gutenberg.js"}}